有關727 728安排建議！

我建議分開兩日

727 元朗

最好係日頭搞: 街上面少極都會有市民係到，但係夜晚街上面可能剩係得你哋同埋日頭行去邊都一清二楚

唔入村: 地勢形勢對對方有利，容易被包圍以及出現落單情況

全副武裝: 唔理你男又好女又好，最嚴重可能會俾人斬，自己衡量安唔安全，踏入元朗地方，請Full Gear Standby，最好帶套後備衫褲

物資管理: 急救用品、10個對講機(或可以其他app/物品代替)、防衛工具(不排除有鐵通等物件)

人力管理: Tg(預10名727指揮官)所作出嘅行動必須經大家同意，你哋每一部行動都好重要，諗清楚下一步前進定係退後

心態: 要有隨時落手嘅準備，唔好諗住去到係掉下野，停下，又掉下野，只要行動一開始，你就可能要不停跑，不停落手，聽到叫幫手就要上

提示: 到時候真係黑白碰撞，自己衡量上定唔上，因為對方可能攞刀，可能人仲多。

728 中環

預計活動: 戴口罩港島遊行

遊行後活動: 睇情況，考慮水馬位置，封路情況而定(初步估計中聯辦會封鎖)

聚焦於六大訴求:
1. 撤回逃犯條例
2. 撤回暴動定義
3. 釋放被捕人士、撤回所有抗爭者控罪
4. 成立獨立調查委員會、並追究警隊濫權
5. 立即實行雙普選
6. 追究元朗暴徒行兇、警察失蹤

提示: 估計內容和活動與721相近(728活動仍然未落實)

以上純屬個人意見

希望大家睇到

[反警黑大遊行] 朋友話，今舖要全港反警黑勾結大遊行，拉全建制派落水一齊玩完

麻煩睇吓呢個post先

補充: 727 下午12點

727 focus警黑合作，之後易d將話題轉返去政府到

727唔好衝
728和理非大遊行！

推

728要食住上 為上環義士發聲！focus返五大訴求！

gogogo

Push

上環一定要728搞！毋忘上環

如果728，返元朗又俾人打咁點呀？

要focus返5大訴求同埋唔可以唔記得36槍，元朗只係支線好老實講

好老實講，如果728，返元朗又俾人打咁點呀？

推一推先

幫推等消息

612打咗幾飛橡膠子彈有200萬人出黎，721 打咗36飛橡膠子彈。香港人就中咗政府圈套，俾人帶風向去咗黑幫。

唔通下次搵廣州人落黎打人，我地追上廣州開佢波？

問題根源係政府，驚黑合作都係政權容許。

推俾民陣睇

最好由元朗站行去大興站散，千萬不要民眾鬥民眾，共產黨最喜歡！

要早完添，夜晚係黑社會行動嘅時候。

要做好準備先，調配人手，有車接送

感激大家幫推

雖然話唔好衝，但要有保護自己嘅工具同準備，萬一有白衣人捉人打，到時就要幫手

同意，5點30好開始散，人多嘅話，散都要時間

728一定要出，呢個主線嚟

推呢個

Push!

727元朗 下午12:00-5:30
728上環 下午3:00